有無人養孔雀魚

有 岩岩生左bb

咩孔雀魚

我有養

而家好少人養

莫斯科藍、黑木炭

有無人玩系統缸

你地啲魚邊到買返黎啊？爆缸未

唔識 普通橙色既

新手學養中

玩到無玩lu !
不過真係粗生易養

黃禮？

係掛，朋友比

排缸黎㗎？訂幾錢

好似仲有好多缸

上網買二手 二層
上面一個大24寸水晶
下面一開四連鐵架 900

仲有養乜 咁多缸
利申 新手玩藍草

btw 900好抵

8寸細缸加掛濾會唔會好易死

獻醜
上面無野養緊，未諗
另外有個16吋養米奇

淘左個 四呎膠缸，養緊水

以前有養 仲佈哂園境
但宜家缸都掉埋了

我就咁水妖都可以。

再上癮

影黎欣賞下，巴打

水妖好過掛濾啊

唔識放圖 遲啲有pm 比contact交留下

圓尾黃蕾 邊到買

冇養一排 今日入左四對紅禮服

四尺 屋企一定幾大

邊到入？

巴打係邊入魚

影完有個制上傳，直接上傳就得

朋友送，遲下生左分享下

你朋友高手

都係bb 條母死左

應該係，佢好多顏色

我地兩個單機緊 最衰無pm
你都好快係高手

哈哈， 有興趣魚生左 比你養下。
不過我朋友叫我唔好亂配

有pm pm你 你有無高登ac？

有丫，一樣名😬

pmed

夜少少先加 ，做緊野

我都溫緊書

有無巴打養燈

無丫 全齋

？

你講呀！？

可惜香港孔雀魚界已沒落

主席
估下我係邊個

Lm
之前玩過一排，要去花地灣搵魚

留名
唉我仲養緊最普通果款
好想養紅白禮
但係香港買實在太貴

巴絲們pm少年水族師入whatsapp 水族group

天氣咁凍d魚係咪唔會生仔架
我有三四條個肚漲卜卜，已經見到哂眼仔
放左落生仔箱成個星期都未生
好緊張

有無相睇下

用手機影影唔到D眼仔
但就咁睇落真係好QQ 肥妹仔

質素如何

你係邊個 騎劫我

個肚未方啵青

放四條係一個盒會唔會有機會食
btw要放有水流既位

我放左三條咋，香港地屋企細
啲魚仔都逼d啦
之前試過一條都食仔，
諗住遲下換漏斗果隻生仔箱

放水流位d聲唔會嚇親佢地咩？

唔放就真係死啦

收到，流水位已轉
btw最後果張相仲未算最方？
咁我放唔放返佢落大池比仔仔拮好？

禁室培慾

有條大範圍黑個個，就得

你地不如貼你地嘅相呀 好想睇

你有無入主席whatsapp group

自貼？唔好喇

pm左喇

有得pm ？

遲啲仲肥呀
一條生緊，兩條食緊
交換BB互食

之後痾d黑色嘅屎就知咩事

有無巴打要啲雜種孔雀

點樣樣架？

養緊水，新開淘寶貨

你係咪想開魚場

勁啊爆缸

屋企大真好

爛尾爛到傻，死太多，唔忍心再養

咁而家養乜啊青

唔係，諗住搵野做下

屋企個廳滿了..聽日影d電制相比你。好危險

整d靚尾嘅公黎呀ching

係咪有whatapps group呀

我有

又搶客你老味

巴打有無入whatsaqpp group

無呀

可以用咩聯絡方法

我係whatsapp谷

新手 玩左兩星期

welcome 養緊乜系既孔雀

好似係叫 大耳馬賽克

入主席whatsapp group

Pm

岩岩睇到兩條魚有白點
可以點做？

加溫落鹽

你有無高登ac啊我pm你啦主席唔理我

成十年前有養
個時旺角樓上有間鋪叫逍遙
啲魚全部自己配出黎 高質雷X個啲好多
不過都執左好多年
依家本地仲有冇地方入靚魚？定係都係要台灣日本空運過黎

養過唔係好多種
最鍾意既係對蛇紋矛尾

User name : 單車推推

無啦
又貴又低汁

妟d pm你

已add whatsapp

系你老母

每100升水落300克粗鹽
水溫升至攝氏30度
或者再落埋TDC
100升水落20毫升
情況嚴重就每24小時落一次
最好打氣輔助或以任何方法提高含氧量

唔係呱
有啲咁嘅事？

見唔到

品系啊豬席

屌 我入錯電話
Pm左電話比你

pupg

pish

希望多啲人一齊玩孔雀魚

有 玩

支持呢位手足推廣孔雀魚

豬席

我條公死左 得返條 也母
又冇得就咁去買條公 點辦
最普通橙色果隻孔雀魚

橙色 ？
係邊到買？搵人夾？

岩岩影

我都係得番條那

屌你兩個
笑死我

仲有無其他

推推單車

仲有幾條魚毛等大

裸缸好似好啲

啫係連草都唔要?

另外有幾條燈魚係第個缸仔 養左年幾 好強生命力
孔雀我得返呢條同佢所生既bb

有無興趣whatsapp鳩留下

自貼其中一個缸
黑金蕾絲

你出面個魚缸啲沙

買左廢事曬 成廿蚊架

有冇link

魚毛要養幾耐先成型

留名

睇養功

我廢就4個月
啲人勁3個月生仔

巴打養乜

又拉客

本是同根生

Pmed

哦

想搵條魚女幫班火紅精靈配種
成缸gay 佬追黎追去好gay

一嘢留名

精靈同普通孔雀女係咪都生到？

而家大缸有成3，40條，又有啲魚bb等大，不過之前有啲紅色加藍色亂咁配搞到好奇怪，有啲溝到變左黑白格仔

同種應該得掛
最多咪混左
溝多幾代試下出唔出得番
原本都想搵番女精靈但根本上就無

咩係精靈

黑白格仔 有無圖

同科應有生到

應該呢啲魚出雙劍

荃灣金水族有批火紅精靈有公有乸一對$15

佢係打手黎

路過姐
呢間雞野黎

邊度？

親，就不會谷歌一下？

個缸好似生態災難咁 全部魚都病

rip

新手

真係用草缸

好易燒尾

我個缸有問題

真的嗎？

真 因為草缸酸
不國都得既 睇養功 試下先囉

同你啲泥都幾吋厚

連續三日生左三胎

乜撚養功
睇基因呀屌你（好似係）

關基因咩事
主席我唔識勿屌

即係得就得，唔得就唔得

十二碼 一係入 一係唔入

請問哪裡有賣紅白孔雀魚

有

係咪放咩草都會燒尾

主要因為太酸 好似係

想同樓豬做愛